邊到有啲專賣舊野嘅鋪頭？

例如舊傢俬傢俱，裝飾擺設等等
小弟對啲有返咁上下年紀嘅野情有獨鍾

MIDO EYEGLASSES－SELECT-18
Shop A, G/F Grandview Garden, 18 Bridges St. Central, H.K.中環必列啫士街18號雍翠臺地下A
賣本地野同殖民地野

Nlostnfound antique vintage curio shop 古懂懷舊小店
54 Sai Street, Sheung Wan 上環西街五十四號
香港
有本地野,不過賣多d外國野

店小二小店
讚好
深水埗南昌街100號, n/a Sham Shui Po
立雜d的本地野

常常集品 Changchang Goodstore
已讚好
油麻地上海街273號1樓, 852 香港
日本野多

呢d都可以上fb睇下了解下先
最近我都沉迷舊物
個個月都洗大

Lm sin 想搬出黎住

仲有

Maze vintage
荔枝角D2 place同尖沙咀the one
都有舖
不過佢舊野同扮舊野夾雜賣

上面果d 我成日去
不過唔知啱唔啱你心水啦

正呀喂，bookmark哂
最近想搵部古董收銀機
另外我follow開一間叫 賣仔勿摸頭
巴打可以睇下
Btw 知唔知香港邊到仲會有啲老一輩開
所謂嘅「夜冷鋪」？
另外聽過有啲印度人開嘅專賣平價二手傢俬，不過唔知喺邊

賣仔我都有bookmark,一時唔記得左佢
佢搬左之後都未上過去

夜冷唔係太清楚，你想搵咩？

印度人就上面mido 好出名不過唔平
可能唔係你講果d...

主要想搵啲舊物裝飾鋪頭
同埋啲舊櫃都好鐘意
前排見賣仔勿摸頭放部收銀機好想要
不過七千幾蚊有啲卻步
印度佬聽講做二手印度傢俬
專做印度人生意

會唔會ebay 都有架，可能平好多

係咁以搵過下，唔太覺有#hah